%%
%% Arquivo de referências bibliográficas.
%%

@book{alurDAO,
title = {{Core J2EE Patterns: Best Practices and Design Strategies}},
author = {ALUR, D. and MALKS, D. and CRUPI, J.},
isbn = {0131422464},
edition = {2. ed.},
publisher = {Prentice Hall},
year = {2003}
}

@online{caelumDesenvolvimento,
author = {Caelum},
title = {{Java para Desenvolvimento Web}},
year = {2016},
url = {https://www.caelum.com.br/apostila-java-web/}
}

@online{devmediacdi,
author = {DevMedia},
title = {{CDI – Contextos e Dependências – Parte 2 - Java Magazine 85}},
month = ago,
year = {2015},
url = {http://www.devmedia.com.br/cdi-contextos-e-dependencias-parte-2-java-magazine-85/18492}
}

@book{falboEngSoft,
title = {{Engenharia de Software}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Software.pdf},
pages = {141},
year = {2014}
}

@book{falboEngReq,
title = {{Engenharia de Requisitos}},
author = {Falbo, R. A.},
url = {http://www.inf.ufes.br/~falbo/files/Notas_Aula_Engenharia_Requisitos.pdf},
pages = {179},
year = {2012}
}

@book{thiagoJava,
title = {{Java EE 7 com JSF, PrimeFaces e CDI}},
author = {Thiago Faria},
year = {2013}
}

@online{PasteurEJB,
title = {{Enterprise Java Beans}},
author = {Pasteur Ottoni de Miranda Junior},
url = {http://www.tesestec.com.br/pasteurjr/ejb.pdf},
year = {2016}
}

@techreport{lima-pg15,
 title = {{SAP - Sistema de Apoio ao Professor}},
 author = {Lima, Luiz Vitor França},
 institution = {Projeto de Graduação, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2015}
}

@techreport{martins-mestrado15,
 title = {{Uma abordagem dirigida a modelos para o projeto de Sistemas de Informação Web com base no método FrameWeb}},
 author = {Martins, Beatriz Franco Souza},
 institution = {Dissertação de Mestrado, Departamento de Informática, Universidade Federal do Espírito Santo},
 year = {2016}
}

@online{oracleJAAS,
author = {Oracle},
title = {{Java Platform, Enterprise Edition: The Java EE Tutorial}},
year = {2014},
url = {https://docs.oracle.com/javaee/7/tutorial/security-intro.htm#BNBWJ}
}

@book{presmannSoft,
title = {{Software Engineering: A Practitioner’s Approach}},
author = {PRESSMAN, R. S.},
isbn = {007301933X},
edition = {6ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {McGraw Hill},
year = {2005}
}

@book{sommerville,
title = {{Engenharia de Software}},
author = {Sommerville, I.},
edition = {8ª Edi\c{c}\~{a}o},
publisher = {Addison Wesley},
year = {2007}
}

@online{vitorFrameWeb,
author = {VITOR E. SILVA SOUZA},
title = {{FrameWeb: um Método baseado em Frameworks para o Projeto de Sistemas de Informação Web}},
year = {2007},
url = {http://nemo.inf.ufes.br/wp-content/papercite-data/pdf/frameweb__um_metodo_baseado_em_frameworks_para_o_projeto_de_sistemas_de_informacao_web_2007.pdf}
}



